中西區區議會討論

雖然上年中西區區議會泛民比建制大炒4:11，但睇返其實除咗6席（山頂、大學、觀龍、石塘咀、西營盤、東華）建制明顯佔優之外，有4席（西環、寶翠、正街、水街）都只係比建制小勝唔多過200票。

堅摩更加係自己友on9自己打自己先輸

所以其實睇返轉頭泛民如果比心機，中西區區議會可以係9:6 泛民多數。

而如果一啲理應選民開明啲嘅選區（正街、大學）都可以推翻埋，咁就更加會可以變成泛民絕大多數

歡迎討論

我嗰區只求有泛民出嚟做下樣畀我投, 冇得贏

西營盤好撚慘，紅到發紫
石塘咀果件仲要係匯點老人，投共先鋒，永遠唔見影

海味街我屌佢老母
勁多鄉親會

正街好少少，張啟昕

我有機會同人去選大學同觀龍區

係，好彩有張啟昕，佢好有心，上次其實差好少，今次要盡力幫佢

希望有人挑戰大學區果位陳生

大學嗰位陳生又係萬年區議員

係真係嬲，正街般咸道路口嗰三棵榕樹好地地比人夾硬斬咗，佢一句聲都冇出過，淨係望住佢地比人斬

住咗廿幾年佢個頭，政績又唔覺佢有，到底點解佢可以選到我都真係唔明

好彩個三棵榕樹已重生，生命力超強。
陳生有佢啲fans，中產離地，唔好攪亂香港的集中地

雖然都係西半，但大學平均年齡應該老過衛成好多

點樣可以取下「大學」？有冇咩IDEA？揾個大學畢的係咪夠？

補選 伍凱欣贏左 變5:10 喎

仲要5席都係鴿黨 其他泛民呢

感覺上我覺得大學區嘅居民會鍾意啲老啲嘅議會

議員

話雖如此，海味街有半條係上環，上環係泛民（雖然係甘乃威）

但，我見好多後生既搬來呢區喎，估計係因為校網
點樣可以吸呢班後生父母？

上環上屆課外活動甘都唔係贏好多

雖然分區過咗威利麻就叫上環區，但我覺得成條海味街都係西營盤由細到大都覺得轉岀去干諾道先係上環

你指較低地段嘅大學區多咗後生? 印象中Babington Road以上嘅西半9成都係中/老年人，後生唔鍾意舊樓。

巴打邊區咁慘

中西已經係少數過往幾次泛民全部區都有人選嘅區議會

另更正返wiki有錯，東華係民主黨嘅伍凱欣

其實我未太了解個選區，只係平時遊走於正街般咸道，見到多咗後生拖住細路，以為係因為校網吸引到班後生父母。
齋個人估算，無實科學數據。

我衞城區嘅
白鴿黨鄭麗瓊如果繼續選都穩陣
不過對家成日派d扮中立 自由黨想攻呢區
D票開始追得貼

其實度度都係低空掠過
所以基本盤一定唔可以失

呢幾年正街水街都有幾個新樓盤，希望可以帶低返人口年齡

大學呢印象中只有干德道尾嘅幾個超豪盤，買得嘅應該都富貴到秒秒鐘幾百萬上落，唔多似會去投票

自從有咗地鐵後，西營盤岀口附近嘅地點的確多咗好多新面孔，特別係鬼佬同埋中環返工人士。佢地以往可能係住外區，或者上環以東嘅西半山，但近幾年佢地明顯西移咗，不論係半山或地面，你見地面啲新樓賣到3萬幾蚊呎都咁搶手就知，因為正正就係租俾依啲人。

衛城應該最唔洗驚

應該樓齡低嘅樓都多唔係長者住客，但樓齡高嘅樓都好多，基本上大部分路（般咸道、巴丙頓道、旭龢道、寶珊道、羅便臣道尾）都多呢啲樓齡約四十年或以上嘅樓

新嘅大型中產屋苑有：
干德道（帝豪閣）、
柏道（豫苑）、
列提頓道（恆柏園、俊賢花園、俊傑花園）、
羅便臣道屋蘭士街前（雅苑、威都閣、福苑）
同埋般咸道嘅寧養台
漢寧頓道禮賢閣唔知算唔算

返工時段見到好多後生既送完仔女返學再坐地鐵。

我都係衛城

不過其實衛城都唔係贏好多，贏一百票倒

鄭麗琼我由有記憶到而家都係佢，不過地區工作真係做得足，希望今年佢都可以繼續做啦

我唔係衛城

甘威上次贏得少少，今屆仲要對番上屆選果個假獨立（入左工聯會了）的呂洞賓，好危喎

我都覺得係
過咗港澳碼頭就係咸魚欄，一直去到東邊，東邊街同西邊街之間係西營盤

btw 西營盤同觀龍都唔見有人出，上屆都係被大比數拋離

我心目中嘅西營盤範圍比較闊
由德輔道西1號去到水街
過咗水街就係石塘咀
記得啲長輩都會講鹹魚欄

西營盤瘋狂起樓未來可能會有得打

許生之後係咪鴿黨都唔知道...

啲樓唔係你同我住架，入得黎好多都係講匪語…

我分唔到邊啲係住新樓
本身附近已經有唔少大陸遊客同酒店

都判左佢無事 件事應該告一段落
不過佢下年應該唔可以代表鴿黨選港島立法會, 下場就好似甘威咁 淨係保住自己區議會議席咁

中西區和理非大本營黎咖，一係換做公民黨，一係就民主黨

仲要諗下山頂點踢走張燊悅老公

同埋保住半山東，上次白鴿黨贏得好險

究竟吳思諾係咪會打港島
還是繼續打何文田/九西

唯一一次Tanya係奇蹟黎，可遇不可求

陳淑莊個次贏只係田大少太吋(時任地鐵主席周松崗提名陳淑莊，田大少就話要係立法會對地鐵著緊啲)，住得起山頂人脈多到打個電話就搵到署長，使乜so你個區議員

竟然周松崗會提名泛民

西營盤單係均益三期已經成班中聯辦返工，好難打......

中聯辦之前掃咗堆高樂花園

但係佢地有冇/會唔會投票先

泓都都係